毛澤東見到香港人咁樣真係死唔撚眼閉

毛澤東思想入面有個［十六字訣］

敵進我退、敵駐我擾
敵疲我打、敵退我追

依家贏少少就興鳩奮
熱門一個行動po都冇

快啲搵行動po推上熱門啦屌

聽日重啟黎明行動啊

光復香港，時代革命

幫手推下啦大佬

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推

推啊

似夕陽多d喔文宣圖

幫你推 贏咗少少咋

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失
守中大 守poly
講中晒

Push